我任期仲剩兩年 做啲咩好？

可能唔止兩年呢

等我問問上帝

同习囝扑嘢然後放條片想pronhub

開㗎坦克陣由堅尼地城開到柴灣.

可以考慮

老董昏德公
月蛾重昏侯

最好齊齊北狩

比你個仔我屌
(冇咁樣衰果個)

無架啦 你係最後一任港共特首

諗辦法永續啦

我個仔不是gay
請勿誤會

不准侮辱我的恩公

香港人唔要嘅野你都迫我地要啦
個仔就可以唔比我屌？！
我要屌撚到最深
5淺1深！

反正你都嘔心緊全香港人

不如去盡啲，TVB直播跳脫衣舞 好嗎

危言聳聽

行會前見記者宣布香港獨立

國安法生效後，希望你可以大義滅親

不如學習總永續特首

雜種條撚好冇味

出動黑警圍剿美帝領事館

做多兩年台灣一定建國

頭先同班frd玩truth or dare，要我扮支那口音去搵全場最柒果條友講話佢似彭于晏

練好啲北京話，學埋點做傳聲筒

唔係好work 條路既承重力應該無咁勁 中途應該會地陷
你會唔會考慮下自走炮畢竟一般人應該唔太識分 只要係用履帶有支炮就叫坦克